懷疑警察又殺人！！！

我以下會用書面語講述情況請見諒，因為太長，打書面語會舒服啲，睇之前希望大家睇左下面呢段新聞先

新聞連結：

本人是一位屯門街坊，昨夜八月八日大概十一點左右與一位朋友同行前往黃金海岸散步。在黃金海洋泳灘時看見兩個警察(pc仔/軍裝)一開始，以為他們是為了向擅自進入沙灘的路人發告票，結果他們只是沿著沙灘一直拿著手電筒，有時照向海面，有時照向沙灘，似乎在尋找什麼。即使經過一些坐在沙灘上聊天的人也沒有給予提醒或者驅趕(有些甚至超過限聚令人數)我們覺得非常疑惑，於是觀察他們的目的到底是什麼，結果發現他們在一個救生員更亭下停留，我們與他們的距離大概150米左右，他們不斷用手電筒照向海面，不知在尋找什麼，與此同時，我們發現斜對面海岸上也有幾個強力手電筒發出的光線在海面上搜尋著什麼，證明並不只這兩個警察正在進行著什麼活動。而兩個pc仔在原地停留了一個小時以上，當時已經過了十二點。我們在十二點十五分左右就離開了沙灘，好奇心作祟，我們在離開之前故意走近並窺探他們，看見他們正在聊天，人數大概是2-3人。我們走後，往三聖方向步行回家，結果看見一輛衝鋒車，由於窗戶都被遮住，所以看不見裡面載著什麼，也不知道有多少人。然而那輛衝鋒車行徑非常可疑，從我們身邊經過後，駛進了咖啡灣停車場內，並且在停車場繞了三圈，再開往大馬路往三聖方向駛去。大約過了十分鐘，又有一輛衝鋒車（不確定是否同一輛）在我們面前經過，往黃金海岸方向駛去。

以上是我們昨晚看見的所有。我們希望這一點資訊可以幫助那位男子與他的家人，希望警方的惡行可以早日被揭發和制裁。

這件事情有幾個疑點：

1.為何到沙灘巡邏的警員沒有驅趕擅自進入沙灘的人，反而是像在尋找某樣東西？

2.為何警員會在更亭下停留那麼久？只是站在那裡，正常值班的警員會這樣嗎？

3.如果一早就發現那裡有人自殺，為何兩名警員沒有立刻聯絡救護車？一個多小時時間，不可能沒有增援或者進一步處理。

4.如果他們正在搜查著某些重要的東西或者人，一整個沙灘又怎麼只會派兩名警員到現場？他們的低調更令人懷疑。

5.那台可疑的衝鋒車，究竟不斷來回行駛的原因是什麼？

兩位警員到達更亭的時間大約是十一點半之前，而發現屍體的時間是八點零四分。充裕的八個小時，他們可以做很多事情。最奇怪的是八點零四分找到屍體的並非警方，而是警方接報，由此可見是有街坊發現屍體，所以兩名警員在沙灘巡邏並非找尋屍體，在那麼明顯的地方上吊不可能足足八個小時都沒有找到。兩名警員停留的時間越長，那麼男子自殺的機會就越低，因為一定會被警員發現並制止。只需要知道男子的死亡時間，就可以知道警方是否有嫌疑。因為兩名警員在更亭時，那名男子不可能已經在更亭上吊，否則一定會有救護車，兩名警員也不可能在一副屍體旁邊閒聊一個小時，而且當時我們也沒有看見更亭有人上吊。

最令人心寒的，是早上一醒來就看見有人在更亭上上吊自殺...

最後，如果有人認識呢位男子或者係佢屋企人，可唔可以轉述我所見到既野，如果佢根本冇自殺傾向或者任何精神疾病，咁警甴既所做所行就更有嫌疑！

希望嗰位男子能夠安息。RIP

死人先守到秘密

rip

咁恐怖

可唔可以幫手推 希望佢屋企人睇到

屌 做d推啦

推左先

推啊

Push

好心寒

屌 推呀！！！！！

會唔會係國安級 或者 秘密特務既人？
樓主有無用vpn 好好隱藏自己身份先開post?

推

推左先睇

推 每次都關佢哋事

推！！！！

Retweet

如果真係棄屍做野 點解仲要著軍裝 仲用衝鋒車
橋裝唔好

推

有時諗
果啲跳樓既警察其實係白警然後被自殺
定受唔住良心責備而自殺
定係點解

我估或者有家人或朋友收到死者前嘅自殺前嘅遺書或訊息，所以報咗警甴街上兜截死者嘅出現（可以解釋你喺三聖附近見到啲警車兜圈）
而沙灘更亭或附近周圍照同海面上光線，相信都係搵緊屍體或當事人
最後喺早上8點零幾分直情喺更亭發現死者，相信係巧合。根據我所知警甴轉更嘅真空期，即返晚11點，放早嘅7點呢隊人，正常嚟講搵咗幾個鐘都無發現就收隊等收工。
而警車窗口遮到黑晒，我相信呢一年嘅運動而設，你無可能唔知（如果你無參與過呢一年事件就真係唔知）

利申：唔係幫警甴解釋，而係我曾有朋友自殺，所以我知道警甴有呢個方式搜索

Don’t push, protect popo

係連登post得用vpn都無用
用個帳號都搵到你 如果連仔爆出黎

老實講,覺得可疑拍左片先
冇片就算我地信都做唔到d咩
相反有片更加保障目擊者,起碼佢俾人滅口證明班狗真係有殺人

P牌推唔郁都照推

雖然無實際睇到成個過程，但確實有奇怪

好難拍到 個到冇乜光 如果要拍就要開電筒 就會比佢地發現

但係好難解釋點解佢地要係同一個地方stay一個幾鐘 如果搵唔到應該好快走 唔通係到偷懶？

如果我見到一堆街坊look鬼鬼祟祟，我會更加懷疑，見到警察都會諗係咪查案。而且如果著軍裝，可以連委任證都唔洗show，比人發現個陣仲可以拉封鎖線。

今日先知警甴做嘢事鳩旦旦？
以前就話會做個樣盡搵，今時今日出嚟做紙牌公仔當做咗嘢㗎喇。畢竟佢哋自知今時今日自己唔再受歡迎或尊重，企一陣行兩行仲唔快啲匿埋返曱甴屋咩

Lm

TUI

同埋要track返cctv根本冇難道

推 祝早日沉冤得雪

推
黑警死全家

推黑警死全家

tui

如果真係佢地做 希望報應臨到黑警身上

以後見到有狗真係要報左哨先
睇算佢地睇落似做緊正常工作

段新聞連死者姓乜都冇提

諗起呢單新聞

待fc

1月13紀律部隊宿舍被人掟落街

推一推

push

呢嗰分析ok。

Pishhhhhhh

睇下佢地會唔會又出聲明講單野

推 解剖先可以真相大白

pushhhhh

而家根本隨時做都無問題，正所謂球證都係佢嘅人，香港變到赤柬咁真係可悲！一日到黑都係因為個賤女人

要郁手唔會係狗個level郁

up

推！

推!!!

推
唔知仲有冇其他目擊街坊有多啲資料?

預早睇位睇到咁specific，點會咁巧合

我記得當時仲有唔少人係附近

推上蘋果好過啦

Pushhh

已經聯絡記者

RIP

魔警甴又殺人

Pishhh

7218311011111

哎屌，又無證據。
不過推一推

pish

推呀

建議樓主pin, 因為sad but ture樓主既懷疑無乜証據support 到黑狗吊人上去， 除非樓主朝早七點去無人上吊，得黑狗，否則八個鍾太長

推推

pis

Push 俾多個資訊佢家人都好 rip

make sense but still push

LM

Help push

push啊

Push push push

可以係轉載
同埋account係可以share用

唔洗懷疑，殺足一年

Pish

推撚左先

警甴集團

殺人唔眨眼咁

香港警察殺人犯

你甩左p啦wo,另推

push...,

冇證冇據假新聞 拉

圖都冇張叫人點信你

PUSH

必推

唔理了 吊咗黑驚老母先

都合理

dllm 死黑警

有冇懶人包

手足 一撚定係黑警同國安做野

pushhhh

他

推到知道人士出黎

屌推

Up

樓主小心

不安

推 好恐怖

推唔郁都照推

都有可能嘅
抄牌都閃一個鐘燈等啲車走哂先開始抄

都幾合理 大家再討論下

唔洗fc 只要信

幫推

Tui

Push 樓主keep住上嚟報平安 出街唔好單獨出 萬事小心

推啊屌

篇報道短到呢 再睇埋巴打講既野 好撚可疑其實有無機會係做哨鳩估

手快揀咗不推文 推返先

推 rip。。。

？？？？？？ push

等多啲人見到

h

pushhh

手足

Rip and push

之前一兩年前阿姨有類似既事
住公屋隔離有個阿姨(好好人細個果陣好錫我同阿妹)
(因老公返大陸包二奶仲要傳染性病比佢，成日話要跳樓)

有一次佢老公一朝唔見咗佢
但收到Send佢 send 條片
話自己要走喇唔理佢喇
佢老公嚇到標屎

即刻掉條片出啲Fd group
仲要周圍拍我哋門(因我哋班街坊都算熟)
一朝早拍門問有無人見過佢老婆
之後我哋緊係唔知啦，
咪叫佢報狗

最後啲狗好似憑佢老婆話過去西貢
同埋條片個背景
(其實只係影到西貢某條山路同有少少海景，低清),
係西貢一帶四圍兜搵佢
最終係海邊搵到佢
(搵到佢果陣佢坐咗係石上，應該遲啲搵到佢就會跳落去)

之後佢返嚟
我哋成班街坊都話要睇實佢唔比佢亂諗
勸佢搞離婚

推一推先

睇到呢啲故事好懷念香港啲街坊

如果真心有家人自殺 報狗
依家啲狗真係會做咁多野咩
以往狗嘅做法應該係應酬幾句 廢事開file？
我唔係唔信你
係唔信狗會做咁大埸龍鳳戲 幫香港巿民

唔好麻目

偷偷地殺人點會揸EU著制服啊,係咪仇狗仇到變弱智?

推 又殺人 屌你老味

咪就係博有你呢d on9問點解囉
越做得荒謬越無人信

你真係正弱智，便裝殺撚完又冇人會查撚到，點解要裝制服搏比人發現
成撚日幫港共散播白色恐怖，自己嚇自己

正 keep住呢啲就岩
繼續仇恨啲死差佬
keep住團火
建議下次真係咁可疑
報料俾蘋果 等佢地跟到有黑材料為止

樓主自己都要小心

先有警察，警車，後有上吊。無可疑。

push 狗冇人性

港版李旺陽。